[集思廣益] 如何擴闊社交圈子

做左18年人 以前做得太耐毒撚 完全冇乜點識朋友 而家想搵男朋友都難 冇乜接觸異性機會 點算好
利申 唔是肥柒

唔緊要啦

主動出擊

18 歲應該中學啱啱畢業，一係入大學一傻出嚟做嘢
都係個好機會重新開始嘅

主動過 點知比player玩

現實就去興趣班義工教會parttime
唔啱就網上識

啲人講到入大學啲好仔比人mark實曬
一係得番肥毒矮柒

a0?

做咩parttime識人最多？
上網識過好多厹player見過鬼怕黑

YES

主動既話咩方法最好呢

你後生仔女都係sales 飲食多嫁啦

打機
利伸ex係打機識

same
同齡都係a0
個人性格又毒

打過下lol
唔係好識打 應該冇人想識我

i know that feel bro
望主身邊啲人拍曬拖 我就。。。。
me=0

你之後讀大學大專都會識到好多人
18歲大把時間去識啦

你的樣子如何
你的日子也必如何

有咩方法到時可以識到更多人

自問外表係正常女仔
無奈社交圈子太小完全識唔到新朋友

番part time, 出去學野
點都識到人嘅

絲打係咪讀女校

好多人都話自己正常樣

事實往往係自己呃自己

男女校 但感覺食齋6年
我係對學校男仔冇乜興趣